早排去銀座篝食拉麵，見到d蝗竟然食d咁既野

銀座篝最出名就係雞白湯拉麵，點知有蝗唔知點誤打誤撞入到黎，餐牌除左日文，仲有中英文係背面。點知d蝗淨係望住日文果面又唔撚識，要店員慢慢解釋畀佢地聽，仲問蘇爸(そば/soba)係乜，搞左一大輪，結果叫左關東煮、白飯同薯條，招牌既雞白湯拉麵就唔見啦，大鄉里真係大鄉里

你都識講佢地係蝗蟲啦 蟲係冇腦架

啲相真係西到

隻幼蝗嘅食相令我好想一腳兜落佢塊面到

人地食乜關你乜事呀

睇埋成個坐姿

蝗乜鳩都要加碗飯食

啲著條好無食

見過大陸人食放題叫一轉就走左, 半個鐘都冇

喺飛機都要叫空姐比白米飯，
飛機餐冇飯選擇都無計㗎。

關你撚事

只準拎一碟

支那狗啲食相、氣場好易認

利申先 蝗蟲死全家
人地食乜關你叉事咩
又唔係叫舖頭冇既野
樓主又係果d 去過幾次日本以為自己好熟日本文化高人一等果d

人地食咩唔關我事，不過有眼不識泰山就係事實

蛤蜊湯拉麵好唔好食

人地食屎又關你柒事咩 嗌完又唔係要你食

又係啲日本迷毒撚用自己半筒水日語能力打飛機
人地隻蟲仔食得不知幾開心, 有隻日本毒側邊一邊睇一邊口upup, 白飯? 薯條? 白飯? 冇白湯? 哇哈哈哈..

谷到個面都紅哂, 成餐都食得唔尊心, 出post時仲頂住個胃

繼續ff吧，兒登想像力真係豐富
去拉麵店唔食拉麵，去壽司店唔食壽司，係既，人地食屎關我撚事咩

巴打去邊間
銀座係咪未有鋪開番?

招牌就一定要食？

唔食招牌都應該食下其中一款拉麵，專登去拉麵店食薯條炸雞關東煮咪on9囉。你去法國餐廳斷估都唔會叫碟叉雞飯啦

叫翻餐牌上面既野都俾你地屌

唔好屌屌聲，咁係一間米芝蓮推介既拉麵店唔食拉麵食薯條關東煮係咪好醒先？

同屋企人去旅行最後一日
仲有幾個鐘就要到機場
求其食少少野就去啦

阿仔話：「不如去返琴日食果間拉麵店？」
雖然琴日每人食左兩碗今日已經唔想食麵
不過見果度招呼唔錯個女經理又幾靚女
阿仔又開到聲，咁就去試下佢地其他野食啦

去度嗌完野食，見到個食麵食到雪雪聲好似前世無食過麵既死肥撚眼超超
好似好奇怪我地唔嗌麵咁

屌，關你撚事咩
你咁鍾意咪食埋我地果幾碗囉

其實食咩關你撚事
用法國餐廳食叉雞飯做例子根本唔恰當
因為餐牌無得揀

但而家拉麵鋪餐牌有白飯關東煮
有得揀點解唔可以食

一間鋪用拉麵做主打唔代表其他唔好食
咁普通都要比你po上網
D崇日毒撚真係特別麻鳩煩

原來只係冇叫麵食
以為你講乜添?

理得d蝗死食屎吖 笑下就算

蝗蟲死全家
但係樓主個種人真係好撚得人驚
唔通啲人m記唔食薯條食粟米又要開post笑咩on9

真係好病態
根本身為中國人就係原罪

人地唔食招牌面都可以拎黎恥笑真係唔明咩邏輯黎
即是唔係因為佢名氣而幫襯既客就可以拎黎笑

鐘意食飯冇罪 ！

樓主高人一等

有眼不識泰山好似唔係咁用嫁喎清

你個比喻錯咗 應該係話你去扒房斷估唔會只係食甜品/前菜

去kfc一定要食炸雞？

十足十D垃圾報紙標題, 唔講以為佢地自己帶野入去食/剩食薑
人地鐘意食咩有佢自由, 間鋪又冇限死你叫D咩?
人地唔可以因為其他野食拎米芝蓮?

明知餐牌有中文都唔好心提人哋，你自己啲品德都唔好得去邊喇

究竟有咁多留言係屌樓主，連登都幾多大陸仔

關你撚事咩

啲食相衰撚到呢，支那狗即係支那狗，永遠都出唔到大場面

支那狗本身已經係原罪啦
你地岩呀的確唔關樓主事
但係屌柒佢地要理由？
成班傻鳩係唔係見到自己同胞俾人鬧唔忿氣

蝗係冇錯, 但係柒左D囉
事實上樓豬用大鄉里個詞係真係冇用錯WO
就好似以前蝗著西裝咁, 著到大大件柒下柒下咁都會有人笑尻佢啦

望到標題以為又係4條友嗌一碗麵/ 自攜食物入去嗰類仆街嘢 結果樓主感覺上為屌而屌咁

先唔講你句野1999
點解唔可以屌樓主先?
咁人地食咩真係唔關你事喎

個職員唔叫佢哋睇後面先係問題

錯就錯在樓主屌柒佢地既理由居然係咁on9
點幫得落手?

求其入間店食野 冇嗌招牌菜都俾人影相

係

不過諗起都覺得好笑, 個蝗一定係用普通話問人"這個是甚麼阿"
然後店員一定用返日文講, 蝗"聽不到你說傻"
然後就點左D尻野

係啊 祟日撚最識食啦

你隻柒頭皮仲衰撚過d蝗
惡撚過共產黨
食咩都要比你批鬥

有眼不識泰山 好似唔係咁用

人地正正經經係到食野都唔撚得
on9
你都識講人地又唔係去朝聖,純粹去填肚,鳩知你間野邊d出名咩

你班仆街佢屌野樣衰緊係要屌，你老尾，口內反蝗，之後支持佢差既行為

樓主已敗走

我依家好驚 第時去茶餐廳飲枝啤酒 都比樓主影相放上網 茶記唔飲奶茶真係弱L鳩智

樓主想話唔識日文咪撚去日本

かがり 個雞拉麵真係勁好食

人地做錯啲乜
原來唔認同樓主=大陸狗

蝗蟲死全家
但人地食咩究竟關你咩事
我有時去食野都唔會嗌招牌野食啦
見到靚咪行入去囉

不過拉麵店竟然有薯條食

下次係茶記唔係食是日精選既唔好擺我上網 求你

冇家教

人地邊個行為差

唔識食

下次去KFC唔食雞樓主唔好屌鳩我

人地唔鍾意食，吹咩 唔通你一家三口去壽司店食野，你老豆老母唔食得生野，淨係食天婦羅人地又放上連登？

關你撚事咩on9

係 我地香港人一定要食到超時塞爆個肚
唔係點回本

點左西炒飯係咪照加飯

食乜都要管

食招牌又笑鳩人剩係識食推介果d
到時又話其實小食先係精髓

蝗識食又錯
唔識食又錯
咩都可以拎黎講一餐

咁你有無話埋間拉麵店點解要走去賣白飯呀
人哋舖頭有得嗌嘅咪得囉

天水圍銀座

港豬真係好鍾意罐頭旅遊 不如係屋企睇旅遊節目啦
人地變少少都唔得 可能已經食過幾次招牌呢

低賤民族係咁
有乜奇怪

人物：講大陸話
地點：天水圍
時間：合家歡時間
綜合結論：極大機會香港永久居民埋單

我諗下次樓主食食下m記見到人地食m記個沙津都要屌一屌

屌你老母 樓主搞到食個飯
好似要返學班細路咁
要做倒模工場唔可以比人唔同

見到樓豬開頭笑人應該誤打誤撞入黎，跟著下面話特登黎應該要食拉麵，仲一路望住人無轉餐牌睇，唔知樓豬係咪睇住日文果邊用日文點

隔離臺食咩，關你9事咩，咪又係跟旅行書入，最少呢家人

影相放左IG未？

最少呢家人無吵鬧

阿仔，我地都係決定移民喇

崇日狗寧舍高人一等

毒到仆街 最玻璃心先係你

咪係，應該坐直個身，背要直到塊板咁，手唔好放枱，另一隻手拎叉或筷子，慢慢夾起食物送入口中 個個連登仔食薯條都係咁有儀態

樓主好撚型呀識得soba日文係乜

都好過叫左碗拉麵再狂落家鄉帶黎果啲辣菜葡

好撚似乞兒係街邊食飯咁

1. 佢地有冇影響到你？
2. 佢地有冇影響到人地舖頭？
3. 佢地有冇影響到舖頭入面其他人？

如果以上3項皆否，咁關你春事咩

利申：蝗蟲死全家

係香港食日式放題
見過有蝗唔食生冷野

你咁撚樣心態仲衰撚過蝗 快撚d死咗佢唔好獻世

咪就係你啲咁既香港人 出去係又屌唔係又屌
其他國家咪好唔歡迎你呢類人入境
餐牌上食物叫黎食有咩問題? 除非你話自帶野食就唔岩姐
post前都要諗下合唔合邏輯

啲蝗去到仲叫白飯薯條，即係戇鳩

之後就俾外國人覺得華人係戇鳩

跟住如果我去到外國，就有機會俾人覺得我係戇鳩

咁你話關唔關我事？

唔洗擔心啦，你本身都俾人當係戇鳩架啦

樓豬以為自己係網絡判官呀？

咁都要開post無撚謂

呢個真 唔唔講樓主
兒登好多毒撚得半桶水日文
我諗連する程度都未去琴就成日以為自己識日文笑鳩人

屌，我食放題成日叫一轉，食飽就走.....
原來大陸人先可以咁做
對唔住，雖然唔介意比咁貴食咁少會蝕，但我以後會食唔落都照叫架啦

人地去到食咩其實真係唔關你事
雖然人地係支那蟲
但人地無影響到你

樓主自以為高人一等
今時今日 香港人根本低賤過狗
不過唔知樓主係揸邊本passport 去日本呢

我諗唔關事啦，人人都會有機會睇唔明當地語言而變成咁，不過佢地食相就真係

So？分享下人地黎到米芝蓮級數既拉麵店竟然一碗麵都唔叫係咪唔得？

關你撚事又開post

咪係囉，我去譚仔都叫剩米線，餐牌有就叫得啦

如果鬼佬去到食白飯薯條 樓豬應該會覺得 外國風格，唔隨波逐流。
樓豬比我個印象係：

崇日撚水平係咁上下

咁都要屌真係為反而返
人哋又冇食到周圍都係整到污糟曬
樓主正on9

標題黨

痴撚線 嗌餐牌上面有既野都要你批鬥
啲毒撚真係好恐怖

間嘢叫座銀

比錢食野都唔得 連登仔真係

樓豬去到第度一樣比人笑緊 係你唔知啫

樓主真好好西利
你令到連登仔唔屌蝗 要屌9你

不過我都想屌埋樓主你 人地食嘜9關你撚事

利申 蝗蟲死全家

樓上成班蝗種撐蝗喎屌
加句支那死全家以為就冇人分到呀

開個post話人唔識食

食吉野家唔食牛肉飯又要比樓主影相post上黎

呢個post都勁多五毛

同意

笑撚死 以為講句蝗食全家就唔係五毛？
班支畜的確冇做錯到呀，食乜都唔關樓主事
錯在佢地係支那人，仲要係最衰個挺新移民
咁po上黎笑鳩佢有乜撚野問題？
要屌要笑支那新移民要原因架咩

茶記見過支那人(後生)用筷子食薯條，叫人斬開隻原隻炸雞脾，加一碗白飯加茄汁

樓主崇日死毒撚
點食法關你撚事咩
日本仔拉麵加白飯仲on9啦

崇日毒撚而家惡到人地食咩都要管

就咁咋
仲以為有乜咁特別要開個post講佢地, 樓主就黎見到蝗都要開個post打飛機

野人

係呢個Post見到好多愛國人士護航

呢個post既人痴撚線

可能佢地自己都係咁 感同身受

我諗我遲下要戴面具出街 到時想入餐廳飲杯野食下小食都俾人擺上網

原來依架啲崇日狗中文都唔識多隻
你邊度睇到佢地係新移民呀傻閪

Bu你阿麼 班時事狗又放黎霸地盤

心態問題 你覺得要食夠本唔好蝕 人地覺得食飽就走 唔關係咪蝗問題

咁如果我食左好多之招牌菜 或者我對隻雞無興趣咁點？

樓豬深潛咗

識去一定唔去d出名既 因為一定伏

你去法國菜都唔會叫到啦吓嘩？依家人地唔係叫間餐廳無既野呀嘛 你就講去法國餐廳叫間野無既菜黎

child 登啲崇日撚真係最撚可怕，覺得自己識少少日文好撚巴閉咁，先唔講個幾個人係咪蝗蟲先，一賣一買有乜問題？人地唔係無賣個啲野 隻蝗蟲格硬叫喎，你又知人地好撚想食拉麵？你唔比人地專登去食關東煮？出名就一定要叫？唔通你去餐廳食野，人地寫撚住必食，你係咪必食？人地自己無選擇權？咁都要笑鳩人，永遠啲崇日撚將自己既思想套落人地身上，真係好撚可怕

話唔定呢d客on99咁先好賺
間餐廳話之你

潛你老母

樓豬你再潛先，呢度我幫你頂住

我去caprice 食 有時會叫中菜 煮條菜

呢個po真係好難回
撐蝗又俾人屌
唔撐蝗又俾人屌

呢個香港人都有機會發生，唔喺餐廳入面食屎咪算好囉

我幾撚時有崇日呀傻閪
我好明顯針對佢地係支畜啦
你唔單止唔撚識中文，你仲有理解障礙
縮返入你老母個閪到啦五毛

冇問題，kfc既炸雞唔夠拉麵店既炸雞好食，係MosBurger食薯條唔夠係拉麵店食既脆，專登搵間拉麵店食，支那蝗係識食既

屌那星
間野好似你有份開咁 懶閪緊張咁
一定要人食招牌野
你話佢地帶其他野食入去人地間餐廳到食就話錯姐
真心白銀買嚟食都要俾你影低放上嚟屌
唔好咁撚柒戇鳩啦崇日撚

你條柒頭咪閱讀障礙囉
你邊度睇度班支那人係新移民呀柒頭
我擺明針對你依啲崇日撚頭啦
人地食咩都關你事

痴線竟然敢入拉麵店叫薯條，班人驚唔驚俾雷劈

十一黃賓周五毛都無假放,真係唔人道

痴撚線乜都屌
你唔去幫佢地叫埋

喂你啱呀柒頭 我的確唔肯定佢哋係唔係支那畜
正如你都冇可能prove到佢地唔係一樣

人地食乜我冇興趣理
雖然你唔係好識睇中文字
但係你可以爬文睇下我有冇針對佢哋點餐嘅問題
我重新講多次我係針對佢哋嘅人種，而非食物

只於話我崇日呢個point又係搞撚笑
字裏行間喺邊度見到我崇日？
你用埋啲低質labelling 咁我唯有label返你係五毛

用返你既道理，我屌鳩班支畜又關你撚事咩
又唔係屌鳩你自己沖出嚟撩交嗌

然後佢地會話日本東西不好吃，還是回中國吃辣最好吃

係咪大手町店

on9仔, 食咩都要你管
一定要食招牌野?

薯條送飯🤣🤣

香港有你依類人就真係慘啦
柒咗就同班蝗一樣死都唔認錯
又要管人地食D咩 影衰哂香港人

大陸仔去咩日本？

幾時北上支那國反支呀反支大將軍
你唔係以為你打咁撚多字可以掩飾到你祟日狗嘅身份下話
仲要柒撚到以為班支那人係新移民

自視太高

樓豬本身諗住開個po好多人認同 點知比人屌到仆街 笑撚死

如果樓主你當面指導佢地先叻仔
影張相加d故事內容真係任你up
踏人地係咪覺得會威d?
你識點解唔幫下人地呢？

Btw:其實我都唔識 我黎學野

你始終迴避緊我嘅論點

第一，呢個世界唔係all 就nothing 黑就白？一係唔屌支那，一屌就要立刻北上反支？

第二，你避開咗我否認崇日既論點，我問你字裏行間邊度睇到我崇日你唔答，只因你純粹想label搵嘢屌鳩我我明白。

第三，我再講多次我證明唔到佢哋係新移民，正如你都證明唔到佢哋唔係新移民。

唔關你事就收返埋唔好開post啦

但係佢地有錢柒

拎個蘋果去廁所洗

人地食乜都唔關隔離台事啦

正皮數同comment矛盾

第一我唔撚明個支那人有咩好笑

第二你撐樓主已經代表左你係崇日狗

唔係幫個幾隻中國人，只係覺得你幾自卑，人地唔識叫咪唔識叫，自己識少少就要上嚟搵認同

樓主思維
m 記最出名係包條戇鳩走去叫蘋果批呀屌你老母
kfc 最出名係炸雞 叫包 on9
去粥店叫炒面
去飲茶 叫滾水
屌你老母全部on9

人地叫咩關你撚事咩
又唔撚係叫俾你食

樓主唔好生仔

九成九會係廢老禍害下一代

連登仔食咩都要管
餐牌有就有得叫架啦
食你就食啦 關你撚事咩擺上黎

毒撚

你唔比人地真係想食呢d既

去麥記一定要食漢堡包？🤔
利申:反共反蝗

利乜撚野申，成堆5毛九唔撚搭八，拎茶餐廳m記kfc黎講而家講緊第一次食呀，你估食過十尻幾百次咩？ 麥記食過n次就唔駛次次食漢堡，銀座篝係拉麵界不知幾撚出名，d蝗問完職員果堆soba係乜，結果第一次食就叫埋餐牌角落d配菜，麵都冇碗，呢d咪叫大鄉里囉，入拉麵店食炸雞薯條係好味d既 呢d蝗式口味我就唔識欣賞啦

唔撐樓主=5毛

大陸人食名餐廳唔係食名菜 去到都只會叫自己想食

因為中菜高級餐廳又真係唔會話得一兩款好食或者出名。

佢唔識食先好呀屌，佢識食？半日同你清撚哂啲乜鳩湯底

今次真係唔係話幫大陸人，但樓主真係好柒，人地正正常常食野都要俾樓主批鬥 一開始仲以為有蝗蟲食霸王餐再賴死係度，真係抵佢俾人屌

Ching唔好睇得自己咁高 蝗咪蝗囉 唔代表你可以理人地食乜 你高級啲咩

關你撚事咩
人地餐牌有都唔食得？
又唔係要人地專登去第二度買
咁把炮咪叫銀座cut晒其他野 cut淨拉麵囉

係，人地食咩有佢自由，但講下人地唔識貨係咪唔撚得呀？家陣有阻人食野咩？係咪要話第一次去茶樓飲茶唔食點心好撚高汁咁先岩呀？成班child登批鬥心態

樓豬柒撚咗就深潛咪撚再回啦，睇到我好撚尷尬呀屌你老母，你睇有幾多個cm係撐你先啦

點解去飲茶一定要食點心先?
我夠成日LUNCH剩係去叫個炒飯黎食
貪佢夠鑊氣同有壺茶飲下
俾你見到係咪會批鬥我

講緊人地第一次呀，成日

就算第一次都唔可以剩食炒飯?

笑佢都有失身份啦，成個叮噹個阿福咁

冇話唔可以，講返正題，去到一間米芝蓮拉麵店專登唔揀成名既拉麵，淨食薯條白飯等配菜，ok no problem，d蝗既口味邊個理解到？ 我就唔識食啦

樓主呢種典型死毒撚 最撚肉酸

公道講 到到都有無知撚 香港廢中團去到都可能係同一結果
當然 明顯班蝗就係唔識野 無做功課就尻入去食

但樓主個心態好明顯就覺得自己有做功課 叻過無做嘅人

支那係罪加一等 但講到底樓主都係覺得自己有做功課去旅行好優越 踩人哋抬高自己就最開心

唔理樓主係唔係崇日撚 用呢啲位黎打飛機都幾失敗用呢啲位黎打飛機都幾失敗

希望樓主會有反思 你咁做人都幾辛苦

恥笑不成反被屌

有資格入兒登柒post系列

樓主夠哂chill
skr skr🤙
666 牛逼死了

關撚做唔做功課事，正常人都知去日本食中國菜一定唔會好得過係中國食。同樣道理，係拉麵店食薯條關東煮一定唔會好得過係其他專門店。

你話理得人地食咩？岩呀，係m記食干炒牛河，扒房食楊州炒飯都可以添，只可以話人唔識食。

有少少common sense都知做得拉麵店既，最專門就一定係做拉麵啦，食薯條關東煮點解唔去其他更好既地方？呢d唔駛講啦下話，駛乜抬高過自己？其他人見到心裡都偷笑啦

有蝗蟲，論點說服力+50

咁點解米芝蓮一星拉麵舖會有薯條賣
你又知薯條同關東煮唔係主打食物
咁你去劉森記又會食啲咩

你又知薯條同關東煮唔係主打食物
KFC主打食物唔係炸雞，係葡撻

樓主答唔到 佢剩係去日本

兒登小朋友 vs 執著毒撚

樓主加油 撐你

咁你唔入去影食葡撻個班之後放上黎

到時又可以慢慢討論

樓主去燉奶佬會食咩

日本唔係有間拉麵店 炒飯好食過拉麵咩？
你食過呢間關東煮 白飯食難食過其他鋪咩？

笑撚死, 亂用成語

樓豬可能同相中細路差唔多大

痴撚線，人地食咩都要管 你唔好屌埋間鋪點解有咁多野食

講真，其他地方我唔知，香港kfc葡撻絕對係主打食物之一，同家鄉雞一樣係少數有特別配方既食物(同澳門瑪嘉烈蛋撻店買返嚟)

睇完個po心諗一句 樓主人地食咩關你撚事咩， 去旅行有時揾唔到食咩求其入間餐廳邊知佢主打咩野， 入到去又唔好意思走咪求其叫自己中意既野食， 咁都要批鬥

去拉麵店叫飯

樓豬太柒

求下樓主晤好再覆 睇到我都覺得你好可憐

上次去東京某拉麵店
前後左右檯啲日本仔全部叫飯食
原來唔食主打食物會畀樓主公審

死毒撚柒撚到

日本人食拉麵有時未必夠飽所以通常會加個細既炒飯，唔會齋叫飯唔要拉麵囉

kfc同瑪加烈蛋撻店買返黎 你冇野呀？

幾撚時有批鬥？放上黎笑下人唔識食唔撚得呀？兒登仔批鬥心態，開得po一定係批鬥咩？

買配方啊

係
大陸人無飯落肚好似會死

一地一家大細去食啲咩同有咩飲食習慣性關你撚事咩 唔識睇好正常 唔俾人地未去過？可能你隻狗去到其他地方都俾當地人笑

樓主仲撐緊飯蓋

人地餐牌有賣 又唔係帶外來食物入去
有咩好怪

餐牌有得叫既話有咩好屌
係日本我有時都會入到去一間拉麵店 睇餐牌個陣見到有樣野突然好想食既話
都會選擇唔叫拉麵